わたしのカーディガンは暑苦しい。


「ねぇるみるみー」

「ちょっとみかこし、暑いから…」

「えーいいじゃん別に」


それから、わたしのカーディガンはめんどくさい。


「今日暇？」

「暇だよ」

「天一食べに行こう！」

「天一！？この前も行ったじゃん」


でも、わたしのカーディガンは尽くすカーディガンで。


「それ終わったらさ、行きたいところがあるんだよね」

「え？」

「るみるみって、夏になるとカーディガン首に巻くじゃん？」

「うん、まぁ冷房キツいしね」

「それでさ、似合いそうなのこの前見つけたんだ。買ってあげるよ」


それから、わたしのカーディガンはかわいくて。


「わたしもお揃いにしていいのなら…買ってあげてもいいよ」

「急に照れないでよ…なんかこっちが恥ずかしいわ」

「どうする？」

「…いいよ」

「よしじゃあ決まりね！」


あと、わたしのカーディガンは。


「ちょ、急にやめろ！」

「いいじゃんいいじゃーん」


唐突に頬にキスをする。


だから、わたしはカーディガンが好きだ。